[珍珠寶順其自然]六月六日谷草八場賽馬討論區II

NEW

留名

無謂對啲無波既囡進行性幻想啦
勁哥兒又唔係無露過個波比你睇

屌咩力架

霍清終於唔駛4455

算啦買10蚊場合都冇咩好屌

係對面直路隻馬想自己走先潘狗勒住佢
大把係手咁款

力架王

沈拿

頭場大運包頭
二場一棍我頓回血

頭場同二場都包頭

威利熱流 跑緊2700

潘狗居然俾廢老摸手

得1.5，回唔得幾多

冼拿孖寶安慰獎

一蚊不買具腸臭

笑了 爬冷都唔會爬佢 老老豆豆

同罷跑一齊等香港杯

具腸下季都可能返老家

力王早啲發力會唔會好啲

儲半年氣

睇騎師 下場得2 7 9 10 11買得落手

邊個重會撐佢

大魔掃佢出黎果陣都儲左好耐啦

2200真係好睇過1200好多

2233
我條Q呀

仆街貝湯美，買你4連都要打巴自己

都係千八算啦唔好搞咁多

劇本係
香港盃預賽輸Q左
淒涼老搵番布兒學跑

唔好

罷跑仔主戰騎師

好彩勁哥兒追返大半頭場黃俊數

返田草啦
谷草短直路唔太岩

黃俊你都買,你冇撚野呀

同路

想要綠寶 有冇人打醒我

骨髓俊

唔講咁多 g持毒男了

想博好富有

痴撚線，四連環得$47

打打打

大地和平 賞面

信錯大摩
得嘅馬都唔比佢贏

得六隻馬 唔係你想點

今場咁少馬 仲要頓贏咁熱

閃電王都幾韌

1定11好

一直覺得係大摩伏9具腸

今日我再買佢我仆街死

668? 有無人買佢

仲今日？永遠啦下化

問題黎喇
淒涼佬成個倉D高分馬都係跑中長距離

單t仲好分

1 4 10

跑馬唔搵遮擋唔攝位 跑馬王先啱佢
明月千里布文如果唔騎搵佢啱晒

我

沈拿仲有冇

4連揀走2隻
單T要揀走3隻

遊蛇又燈

沈拿d馬唔錯 加埋潘狗玩野 騎王博得過

黑夜之子要來了

變咗騎馬人咁

我不嬲唔燈

淒涼佬幫手畢業

屌你勁哥兒潘頓定到

加埋季內最後一場五班谷草1200
應該戰意好強

游水神駒跑濕地好似吾錯

大把係手

杜利萊 再加12檔

要9定11?

要哂

路路發

1 4 9 11

no la

搏一搏

下次下次 下次大概可以

/ R 3 自由飛翔 / 22 / 1 1 1 0 3 / J-Will55 / 17
/ R 3 銀城褔星 / 42 / 3 1 0 0 3 / 小巨人 / 9

呢場好難

吉利馬王 蔡明紹黎啦

亂到仆街

銀城

1-11 位置Q
冇走雞架啦

R3 1-5-8qp

屌你老母咩

馬房話9號要博
9 穩 place 博win

賞面
落返班又要睇了

明明彪哥前幾日開post屌賭馬好on9

吊

有bill哥

屌

睇下著唔著燈~著燈即買

呢隻place 100% 一定有
好彩可以win 埋

賭馬真係好om9
但係忍唔到手

彪哥 走啦我唔想搞大佢

好耐無見勇闖巴了

Sana

貓巴我上兩個賽日包曬頭

貓巴

力架係咁落飛
明明晏就無人理

黃皓楠

買牌仔同牌仔仔算

我屌你咩

all in 11號位置啦
100% 馬
贏到錢就唔on9啦

我上個賽日復出 成績幾好

上個月就真係包曬頭 之後都停咗陣

夠喇

岩岩閃電王p過咗落今場1 11q pq

黑夜之神都要 ？

唉 點解唔講1

1 2 11 qpq

6

呢排戒賭

9 10 11呀蔡唔騎和平騎呢隻

all in 7

881隊長成日揀型佬馬

銀城撕得飛

赤水神駒爆

潘狗搞乜撚野呀今日

大家一樣
係上個賽日先復出

銀城福星 騎乜撚野

爆

彪哥呀

屌 今晚真係唔敢買住

彪哥

赤水都得

兩千銀q

11

走啦彪哥屌你老母

痴撚線

屙煙咗毒男 戒賭

自由飛翔下場要追 好撚勁

死肥鬼

我楠

爆冷

赤水神駒..

跑咩

bill gor 想點呀

Bill哥 你走啦

黑夜之子

彪哥 我服撚咗你 走啦

加持過都真係無好野

告東尼D 5班馬真係好蝦人買

有料

正啊屌肥葉！

R3跑咩

仆街 中重心唔中腳

屌
明明收到風呢隻惦
一定係做馬啦

5-10

痴撚線嫁

有無人留意到大番最尾300米先搵到小小位 都比佢上到黎

皓楠仔
算係咁 隻馬前速唔夠快

彪哥又贏

走啦屌你老母

Thanks for sharing

開九巴app search巴士去青山啦

牙俊頂得住第3

點解可以燈走哂3隻 仲要有兩隻都係熱

唉，冇信隻吉利

3-10-5-4

有10無1 潘頓做乜柒

個灣焗拎出去
唔係又塞

彪哥一係你早d出 唔好我買咗先出

彪哥我求下你返去睹波

收手喇

一定係做馬啦
屌 根本冇可能

33000三重

杜友呢輪又99倍又26倍w

咁搞法陣間仲要唔要傳奇

赤水拖 潘 田 郭能

肥鬼yummy

走啦仆街,你自己又話賭馬on9
走啦仆街

原來赤水唔係要跑濕泥 要跑黏地

收手啦好嗎

要左 1 2 3 pq

開撚曬掛咁 唔冷唔撚食。。。

馬唔太適合你

有無巴打仲忍緊手
怕怕地了

白粉12檔 贏左 我睇緊乜

有咩可能

今日+130

赤水狗跑開濕泥 真係識跑今晚黏地
綠寶頭已包

點解頭場同呢場分開買

18x22

大地和平

爆到

未出手住
用咗三場時間睇下個場地想點

支持彪哥收手揮手區

買1 10 pq 差少少

好
你地慢慢賭啦

柏寶都未撚擺直就騎 戇撚鳩

繼續追追到破產為止

海之濤仲跑黎做乜

挽留

下場飛頓ok

你咪撚一間出嚟,我笑柒你㗎on9

仲買柏寶

依家長期放頭就三甲

快利巴

差兩場呀

赤水神駒 好似超班馬咁

真係痴撚線, 12檔贏左

搞到暴動咁款 cls

正數 賭R5 6 7算

何良又想汁雞？

Gchi遊蛇收手

本身和平開心就想一棍起欖
加陣要諗陣

巨額

黃俊都唔頂佢

容癌會唔會呢個時候浸人

-30中

話事話調神乜料咁熱

容癌轉倉概念

屌你老母潘狗！

中完頭場，兩場輸返哂

搞串咗個場

Tommy

bill gor 個種燈力真係吹鳩脹

條仆街成日第二場先私食

銀城仲閪

4搭8大熱q

太熱 今次不了

呢隻開閘都撕撚左飛了

見習騎師何澤堯取得在港第七十場頭馬畢業

2012年10月1日

原來七十場畢業

光頭佬出兩隻去邊隻

一棍打落六隻馬好無

菜頭果陣光速畢業

唔洗諗

標題馬

兩隻都唔去

4-8熱到

轉左好地

送多個分析俾大家，
呢隻應該win 到

屌 六隻馬好想買屌

Dlllm 4 8 pq得返1.3

玩撚完

收到 幾時賭波

無人買13少？

通常輸完就反底啦
今次堅料

屌 收手啦好無？

5-8 q

開季先啦
依家冇波賭

開始擔心隻馬安危

一陣收錯風定做假

bill bill

好彩未買

我全日重心來

正on9

馬主協會主席羅德榮賽後多謝「勁哥兒」馬主蕭劍平，羅德榮笑言自己投注了頭場頭馬，即香港馬主協會團體的「駿協精英」，搭好友蕭劍平的「勁哥兒」，中了孖寶(第一口孖寶每注派285.5元)。

do?

理性分析：

呢隻馬
> 1000米路程專家
> 過往跑黏地, 泥地有上位, 今日黃雨地濕有地利
> 強配具野心既潘頓 (同雷神只係差2場win)
> 3檔 利放頭

老實講
根本冇得輸
sure win

使唔使咁揚

Bill gor 燈我

有彪彪 可以放心搵4-8做膽

中黎托柒 買過關果陣都十倍好似係

獵狐章者款頭好靚下

斷3T了

其實賭馬都幾on9

LIHKG @ Android

on9

好理性

收到了
可以走了

明明想一棍毆落去
加陣點好

彪哥走啦屌你老母

個操列

加注

我買咗呀頂

呢啲等下先
應該遲下會有啲用

龜頭賢加吳長進
一副冷食陰濕款
隻馬又唔係水
大家留意下

怨靈不散
所以我整左符

留返d本 我早飛就話姐

蚊

會唔會比 喜得福 又入到嚟

隻馬出嚟啲色都幾好睇

加陣諗緊買唔買

我都買左

博下永旺喜喜放到尾

我轟咗

- - +

唔撚柒會買條柒頭

叫彪哥貼多幾隻
然後再買過算啦

不過黃俊

贏咗條氣又會頂住
輸咗又唔開心

喂呀
場場爆

支持

驚咩 刨左咁耐就買啦 邊燈得咁多

買啦
貓巴我地一齊死

X2

有海之濤, 放唔到啦

鵰~~~

隻6點睇 想拖埋

同我定啦
一陣收錢

痴線

/ R 4 和平開心 / 22 / 1 1 1 0 4 / 挪威的公爵 / 17

配腳呢？

屌你老母走啦仆街

珍珠寶wp

走喇

黃俊wo
落雨地滑騎馬肯定淆底啦呢d 新仔

Ok 即買佢

有機

真係靈符都趕唔走

算
我輸咗唔會賴人

隻馬唔記得上一次咩事退出
呢個係隱憂 不過換咗一個好長既休息期

1，9
餘皇三班都上名 上次事黃俊唔夠手力
鵰神轉倉好左 要睇

走啦on9屌你老母

其實賭馬都幾on9

LIHKG @ Android

仲有兩分鐘諗買定唔買

就算bill gor唔要都唔會要啦
今季跑太多了

買

2-8 輸左就收工

上次用史卓豐唔退出都唔去啦

開到巨額就發達
4 8 而家都仲大熱

跑馬地 星期三 三T
第4場
4 驫驫 8 珍珠寶 拖 3 喜得福 5 獵狐章者 7 海之濤 10 永旺喜喜

第5場
8 川河領駒 11 型酒杯 拖 2 萬事醒 4 騰煌 6 勁嘉輝

第6場
1 人和家富 3 傳奇 拖 5 喜菜 6 常豐裕11 全勝姿態

隻馬抖返個半月
如果要真係搏佢準

黃俊場場落飛
馬唔笑狗都吠

小注6 p算

希望啲傷病無大影響

又要狙擊多個仆街

我愛蘇狄雄

六隻馬玩黃袍加身?

想問各位巴打 有冇一個list齊曬香港所有馬同埋分數

蘇狄 黃袍弓人

吳長進 去馬

Hkjc官網有

有

何良 蘇狄雄

當我無講過

惡撚到 人地講下又屌鳩人 叫人走

8 > 10 1

蘇狄雄！

一鞭不打

Easy 中

蘇狄雄

Bill哥走啦

屌你老母彪哥

Bill bill

4-10

和平開心 影都無

驫驫d飛唔贏唔得咁

嘩,屌你老母潘頓拉馬
仆街啦

今次黃俊放得幾好

幾配服彪哥

4 10 9 1

好波狄狄仔 復出終於嬴

好彩永旺嘻嘻咩到柒俊番來

潘狗係到做咩，快過隻驫驫又唔埋欄，直路飛出4疊又唔打鞭

然後隻10品題完頂到條Q

講個笑話
方仔強陣

諗起勁飛翔嗰場 點騎都贏

又拉馬 屌你老母

屌你老母bill gor

永旺又贏唔到

仲快過海之濤埋欄

屌魚王

Bill gor 滾啦

咪係
理性分析呢隻一定win
影都冇仲唔係做馬？

其實賭馬都幾on9

LIHKG @ Android

潘狗

XXX星尾場?

有彪哥真係冇窮人

呢場阿婆都識買 川河

唉算
真係走
幫大家分析又唔要

餘皇又445566
重注P

1,9一對一過終點過曬永旺hehe
不如索性一對包尾呀笨

屌你老母狗系潘
send email比廉記

睇吳長進出閘已經撕得飛
學咩人34啡格q

陣間BILL 又追擊潘狗 型酒杯點會輸

走啦仆街

幫你地飛咁幾隻馬又要鬧佢

唔走正仆街

me too bro

玩多場啦

唔見練馬師既

係囉 我不知幾開心

群星拱照狄狄仔

我要 有彪哥無窮人

改不了

潘狗彪狗黃俊幾時死

屌 得番27.5

黃袍飛

潘頓又比bill 哥燈死

咪啦屌

我中Q 得64.5

既然有人挽留
幫大家分析多場

狄狄仔之前咩事傷 ?

迫害早飛黨

玩多4場啦，玩完4場就真係好走啦

支持彪哥早d po飛 比埋分析 識簡馬了

真係，淋地有晒根據

好似係落樓骨折

分你老母
走啦仆街

問晒彪哥要乜，即刻再補飛

正仆街

彪哥講浄4隻馬比我

繼續

殘體狗

勁飛翔

之前蘇狄雄同楊明綸 前者右手的手臂骨有裂痕，須提早唞暑

Bill gor ho ball

收皮啦你
有彪哥無窮人

係真廢 軒轅齊飛果d有板你睇

屌佢啦仆街

巫巴俾TG我
我地一齊係爐狙擊彪狗

我屌你老母呀

彪哥fans專jer遊蛇 我留意到

遊蛇

肥鬼隻隻晨操之星 落場就屌那星

走啦彪哥屌你老母

其實賭馬都幾on9

LIHKG @ Android

沈拿啦

遊蛇成日針對我彪

bill哥幾時買6合彩

有d印像, 兩個一落樓, 一個好似撞欄, 撞欄嗰個反而快好.

好客本色軒轅齊飛

整43個number黎

東東有入場

放馬過來係咪想五班先去

輸錢發窮惡

再講多次

有彪哥無窮人

彪彪哥比下一場

屌你蘇狄雄又1檔唔信又群星拱照
何妖就何妖

練波 今日休息 收少少走人

條路就9成似喇
睇下今晚係咪咁假

彪哥燈鳩埋我騰煌呀笨

放馬過來點解有過關飛?

赤水神駒過落去

好似係

彪哥出水未

係喎 唔記得左

肥鬼 五班見

呢場, 勝利日, 軍勇戰略

呢兩場都要沈拿了

跟咗

要沈拿定萬事醒好？

萬事醒無減磅
唔知點解覺得頂唔住

何妖

上場輸唔遠

飛數會話你知頂唔頂得住

我都覺
呢場冇咩勁馬
買12 wp 真心抵博

呂健威都話呢場博
大膽既可以直接all in 買win

靚仔左

行圈幾靚

Gun

一場啦,走啦仆街

呢隻都燈搞錯呀屌

潘頓買得了

膽呢？

見到係佢d馬，多數都避

12

毒男泥地無影定沙田無影 唔記得

屌你
睇中你就搞尻佢

多謝先 我要萬事醒

即係睇有無燈

2 4 7 8 11
大家會揀邊三隻

出5-6隻得唔得呀

好撚驚我頓咁樣整返場陰鳩我

輸兩場，呢場反底
我自己都買左

10分鐘後一齊收錢

Bill gor我怕你有牙
反正我今期寫左呢隻
你燈咪燈

跟！

加埋今日D大外閘幾醒神

你反一次底要輸49場架喎

針啦霍清

潘頓今鋪贏喇 失去bill gor加持

沈拿gogogo

針啦

霍清stay strong

6,7,8

重要你個名D寶藏

呢隻馬成日都落飛 雖然落飛 唔一定得
但無落飛就次次都唔得 好似係廢話

呢場有feel

走啦

其實賭馬都幾on9

LIHKG @ Android

Allin左

集氣破燈

車咗層樓

放馬過來

可以準備睇樓了

賣樓跟

JUMP

有10倍
真心抵玩

落班個個好d

勁嘉輝 132, 不了

腎仔都話沈拿

拖左12

唔通次次都輸咩

自己打自己一把,搵人車佢入青山啦

4，6，12

12個身真係靚

12拖5 7 10 qpq

又買撚左韋達...

條路似，何良同佢有交收

2> 6 7 11

信多次

加埋有沈拿
後上一定得

12 jump得喇

包緊尾

追唔撚切

啲燈真係識講野

笑死, bill gor 燈到

跑2 4 8 10
東廐起孖

開心健康比人夾

屌你老母

7yiu真係狗黎

重要話隻2唔掂

點呀

屌韋達垃撚圾

屌你潘狗billgor冇燈都唔知去左邊

bill gor 分析多幾隻啦 起碼4隻啦

條大仆街又騎緊d咩9野

Goal

走啦bill gor Dllm
又搞到個post烏煙障氣

咁又係冇咗$360
好彩中隻2 WP

無啦啦變咗有人帶佢跑

肥鬼仆街死啦屌

都話五班

Bill gor走喇仆街

好啦
你地加油

真係唔明
點解1隻靚馬會比條仆街潘騎撚到咁

垃撚圾

死廢老又妹下妹下連P都冇

Bill gor

唔洗灑氣叫人走啦 永久封鎖咪得

開心再現每一場都係黎做步速製造器

支持Bill哥繼續分析

燕梅BB

終於走

一排冇見，bill gor keep 到水準

3號win
不過太熱
買黎都冇用

走啦DLLM
你同韋達都係呀

潘狗咁樣傳奇點買

輸到仆街 求回血

頓

再賭馬你死全家

搵人拉返佢入青山啦

成隻歐洲啲電免馬一樣

你走咗係馬post損失

我都針咗

Bill哥係反手清泉點可以鬧走佢

要記存先，D步速唔作得準

吳長進要幫師傅做野

Jump

咪係 又唔比人講野 又叫人走 但係唔封鎖左佢
成班喂喂喂 玩排斥

馬post貝湯美

Bill gor 你勁牙，繼續反手

覺得傳奇仲有機嘅 宜家轉翻好地 利放

方仔強陣又贏

一棍和平開心

有冇水回血

Bill仔 要傳奇？

要臭腸

隻馬短途馬嚟
落番1200 1000 先睇
唔知做乜鳩光頭佬成日比佢跑1400 1600

同路人

包頭揮手區

唔啦
廢事又害大家輸錢
你地加油

欄主圓阿般又浸死神仙島村民

包曬頭

兩個真係痴撚線

萬事醒雙重加磅都重贏得咁遠
時間都靚
真係愈跑愈有
三班輕磅真係要繼續跟

繼續貼心水啦

贏錢wo,邊有輸呀

咁熱唔買啦

咪理佢地啦
成班輸左賴地硬
好地地出下心水都比人屌

咁睇好邊隻

隻1點睇 但騎師.....

呢場42分，下次啦

呢隻落到5班都唔會要啦
光頭佬咁樣燉下燉下燉彎左都未必知
你睇下喜得福已經彎彎地

喝釆 全勝有無機P

我上2場都有跟，今場頂磅唔敢買

覺得應該補中
佢有一場上名依場都仲有機嘅

要追難啲,全勝四班夠唔夠呀

全勝四班似4455多

多多勁驥

慢閘

人和家富搭喝采算

春盈落番4班

今場大番應該回歸啦

驚唔驚前置外疊

傳奇點睇？

一棍傳奇算

1 3 4 5 10 11都要留意
10號今日都利後上 加蔡頭去馬
11上返鸁馬人 同埋榜較輕
1號倍率太唔正常又重榜
3號感覺去 因為又到盃賽場合

all in了
今日包緊

今日正緊

唔好走牙

44554455

只召集一次
請玩StarHorse Pocket既巴打
進入TG group傾遊戲

Bill gor入黎又帶埋一班人入黎 不如自己開post啦

仲有2w

隻響噹噹做咩成口泡咁妹隻儀仗馬

咸濕

反正都係係咁4455
呢場345算
至尊大師跟前近過 喜菜食到形勢有機

隻人和回飛

呢場準備爆了

無飛得太緊要
同埋上幾場好似無哂前速咁
我見到明明有比但前段都係爆唔起

多多又綠格 會唔會又變啡

割撚今日麻麻地

2，12qpq

萬事醒可以係四班執4W都好撚勁

希望老苗叫佢佢放頭la

出水未

喝采

345

我返黎喇
今晚形勢如何
行緊返屋企冇睇賽果

唔撚會再信潘頓了
1 5 10 qpq

佢實放既講真 係驚又慢閘

但潘頓哩兩場唔係方仔啦

黃俊真係場場落飛

我都買冷Place
3大熱門有D野可以挑剔

一上3班佢冇咗前速

/ R 6 傳奇 / 52 / 3 2 1 0 2 / 華可可 / 8
/ R 6 傳奇 / 34 / 2 1 1 1 3 / 仙人求 / 12
/ R 6 傳奇 / 32 / 2 0 2 1 3 / S0RH1 / 13
/ R 6 傳奇 / 28 / 1 2 1 1 3 / 情迷熱杏霜 / 14

傳奇應該穩陣啦掛

半隻船

3拖1,8
單式三重

頓唔係咁玩野呀嘛
真係did something??

佢痴線到幾場出閘都係尾二尾三

反正包頭 要7

潘頓贏喇

牙頓

傳奇一出閘，無事

何澤堯都跑得好好了

大番
2倍都冇

點解我有w 唔買走去買pq

差d俾我頓嚇死

屌隻多多騎落去無既
D飛似層層跟買
屌又包頭

彎入直路果下嚇死人咩
幾驚佢玩野

恐怖 潘頓個人好恐怖

真係冇得輸熱都殺左先

呀晉is coming

呢隻次次都有飛

傳奇同勁哥兒係全日鋼膽
咁都贏唔到就真係88

Ok 輸埋
不賭了

佢今晚唔贏方仔既馬

屌你老母河妖隊爆我條q

神洲俊馬

想買孖寶幾多倍
買左佢射下場皇仁

咁嘉應係咪飛得

1檔真係驚佢塞車

寶少

潘頓唔嚇9死你就唔係潘頓

呀頓zip上黎勁撚到

隻春盈搞乜鳩..

外遊

出閘砌都砌唔郁

欄主圓係咪又係魔鬼村瀨大篤屎...

呢兩隻要買幾多先有肉食

話咗架啦，實係外疊

講個笑話俾大家聽

尾場吳長進大熱門

幫幫下解答下 喺街睇唔到

笑左，thx

唉 屌早飛條孖T 11-12膽 轉左3做膽冇拖返12

喝采都係

呢隻叫墜後三疊

可惜過唔到第三關

皇仁先鋒了 今日牙頓唔嬴方仔馬

阿Zac去馬沒法擋

掉毛巾 一陣又比人罰錢

見佢貼欄轉彎出去又入返
真係會冇位

你本身就係一個笑話

中咗萬事醒傳奇place 過關

足足收成$32蚊

佢去馬嗰陣係好勁
但do起上黎都好驚

潘狗臨尾影大合照即閃

幾篋錢炸落去

有無巴打同我叫雞

個馬主o哂嘴

傳奇p

頂平時老豆whatsapp唔識用成日問
仆街馬會個app教都無教過佢用
但禁得不知幾流利

證明潘狗仲未放鬆心情慶祝
潘狗應該仲有貨

tla

Bill仔又想搞鳩阿般

希望頓今晚至少追和啦
最理想梗係過到頭啦
皇仁我覺得大機嘅
嘉應真心驚

btw頭先神州俊馬真係有野睇

想要147

等埋彪哥先

轟返我潘回到血

上場買萬事醒過落嚟，見佢嗰時Win都係冇2倍，過P算
嚟緊哩場睇吓13少生唔生性

叫雞健康

叫關健康？

1000米谷草 黃金1檔wo
機會極大

呢場叫左雞,Bill gor 唔好燈

唔係呀唔係呀

唉molamola

皇仁咁重飛 有啲驚

其實我幾想拖埋長進

驚佢放唔出龍變蟲

屌你，今鑊真係唔健康

要拖啦
比面淒涼老

威先生我都好怕
但騎嗰個真係唔要得

大柒俊有冇同路

合作愉快又係怕佢剷入黎

有彪哥~今次實得既

定係買條孖寶算
好鬼亂
睇埋頭六場啲賽果好驚
好彩今日暫時都未落注

要追數
一棍十三笑

唔好搞我叫雞啦

彪要了。。。

今場多快馬

撕定飛了

等你試下啦,笑得咁撚過癮

重有，佢吹奏大番

支持十三 今日未綠字過

上浦我覺得炸P囉
上場真係埋唔到身
我應該排
長進>何妖>頓>十三

祝好運

志友運冇人要 上場大外一氣咁撚癲

長進比隻同主馬頂死先啦

一陣又童子我報警

頓3寶ready

柒俊，如果係nigga差好遠

我隻叫雞健康

有得追不敢睇小

咁又唔怪得彪哥

因為彪哥講先

再潘搭達了

輸淨50蚊
推哂落威先生

唔理啦 照叫雞

求下你
十三少

4 6 11 pq

上浦追唔追得切

黃俊又落飛
識買了

係時候叫雞了

係喎 頓呢場追和就過頭因為第二多過街

買完先覺得唔對路

8>6，9算

算了 全日玩尾場算

有啲後悔又一棍十三

7晉

6 2 4
翻版T

好波

叫雞健康!!!!

叫雞健康!
何妖頂條欄頂得好

都叫左你一棍P啦
見佢跟到咁前就知三甲硬

一場返曬來了
輸足成晚

一棍毆落去

叫雞果然健康

華生 LAST 100 跟左買100蚊P 回血了

識野

呢場其他馬太水

屌, 仆街梁家俊
爆我4連環

乜都中哂
今晚收工鳥

我都係
一場返晒黎

13跑得好好
無買叫雞同13PQ

屌你 彪

我彪破燈

叫關健康

！！
反手一棍十三少p
回到血！

出發叫雞手足

今日講過三隻
和平開心 叫雞健康 嘉應之友

怕了 追返打個和就算了
收手

發現每次都係13救返我條狗命
好感動呀

Ching你個名

4號Place $33.5

妖神真係黑夜之子

反底了
下場輸既機會應該好大

個個都買 唔怪得最尾落到咁熱

吳長進大熱 天文現象

柒俊真係衰撚過力架

彪gor收夠籌去叫雞啦

叫雞真健康

我愛十三少！

蒲多次了

今季第一次叫手足一齊去叫雞 ，之前出都叫師兄唔好買我

何澤堯多潘頓一場第4

十三跑馬真係幾有心機

爆我4連環
頂住我後面2隻

十三forever

毒男 有未呀

第一次唔憎何妖

原來仲有餐晏仔食下

吳長進漏閘，益晒佢
出閘咁前埋欄就知我條3串7過關稱陣

吳長進大熱
邊個傻閪做飛呀

尾場

7晉真係一出閘就收工

我都想知黑夜之子有未

畢業馬

上啊 我楠

留名
早知今日係咁跑45 頭先條四重彩就買2 4 8 12
買左2 6 8 12

吳長進騎馬克羅斯都三倍幾 呢隻2.7

邊個黑夜之子

買左潘win
唉

吳嘉晉騎友情人都騎得幾差下

吳長誰2.7

尾場多項係咪殺到

真係叫聲你大佬

郭撚呢場識W啦

吾誰與歸

有無人可以答我點解吳長進都可以大熱

得返50蚊想all in 1隻 巴打們有無心水

叫雞完睇下條小賓周

馬克羅斯 坐穩！

我楠
佢今季九成頭馬都應該夜晚拎返來

雖然我買馬都算黑仔
但都好肯定呢隻真係唔洗買

日出都黎緊喇 毒男今場去馬啦

Same

一季2W 都可以大熱

今次係馬克細佬定係馬克個仔？

晏就略講過點解要叫雞

加埋頭姆場，我真係學醒了，老閪要隻有欄
仲要黃袍飛

馬克羅斯概念?

一棍咗潘狗騎王洗唔洗補

上次贏個頸位 D人就All in?

何妖多個第四

又話直路水泥gel
中q都止唔到血

有冇咁堅
好想買嘉應
但今晚方仔 不了

出親都買 感情啊

今場點都要買注潘P

條孖寶..收番1.05倍都算係咁
尾場四大熱出來吧

潘頓要追騎王

1檔今晚4w1q1p

買吳長進 不如買我楠祝佢畢業快樂

今晚圓般，不了

方番今晚一win
要出現

我前幾場就係買方仔我頓趺到爛手爛腳
真係唔會話咩反手
身體力行買了
和平開心
型酒杯

加陣要止止血
今日晏就有講我要叫雞>皇仁

吳嘉晉 幫手揹飛

2隻唔得既係道友同田雞

迷楠小書童唔迷楠就去迷方頓

有冇人要

欄主圓阿般夾計害島民

呢場英明勇將都有的話
ICAC搵定7yiu飲咖啡都得

楠哥15年2月開始騎 18年6月畢業
係咪算第二快？

用上場十三少贏既錢
過落去今場十三少好唔好

全力支持畢業楠

收手啦 唔好輸返比狗會

我楠 VS 大番 VS 吳長進

我想知多項領先係咪大超班

13笑冇力要抖抖

馬唔係 人都唔係

楠哥要硬，諗緊要沈拿定家俊

4 1 10

隻馬四班穩啲

我都覺
見好就收

冇心水不如賀下牙楠

因為三寶尾關我楠大番叫糊

小注可試
我估佢真係可以埋到欄

咁即刻禁返啲錢出黎先

想要柒俊

11,12點睇

大番 WP一齊落左20%

貓巴 前居之鑑呀....
全登贏錢個日

賭小小頭尾q

我都有買

今晚中間場次見過鬼怕黑
我加陣執少少，尾場好大機會棄船

真係勿ALLIN

搵人開定下次, 跑完爆硬 POST

楠dee定楠哥睇今場

2，7，12
睇睇下唔搏多次n項領先了
上次啲對手好似冇今次咁勁

10 12腳
膽1 3 7邊個好

靚紫荊
好馬配西人

小米周有無人要

你個名答左你

[小鳥敖翔千金一諾]六月十日泥草混合十一場賽事討論區I

LIHKG @ Android

有冇人想要tips

你個名反手

潮撐楠仔畢業

牙晉熱到咁

嬴硬架

反乜鬼 我成日買湯美 同迷佢

嘉應定多項
比比意見

[比卡超包勝]六月十日沙田日賽十場賽事討論區

想要

我揀嘉應G友

原來Korean巴開左post

連登迷具腸no.1

做Post2

文家良孖寶！

比卡超

有正評睇黎有：

雙Q：10拖 6，7

有獎食得未

唔緊要
做Post2就得

雙Q：10拖 6，7

馬克羅斯二世

ys

3 12拖1 7pq

多項領先有雨要忌

YS

晉仔又準備比人屌了

即場雨

有吳長進已經要忌

有獎要拖下
都係保持返上幾次講過既野

天雨路滑 小心韋達

楠哥

落雨要買冷
6號wp啦
似係佢

家燕之友啦就
好想頓頓過頭

買錯咗浦達